見到麥包皮個囂張樣真係火都黎撚埋

閪波 仲要咁多怱然球迷 咁嘅閪波都撐我屌曬你地老母呀

agger

唔通俾克羅地亞呢隊廢野拎咩

好學唔學學尼馬

有實力都唔串得？成世做連登毒撚咁好？

祝垃圾包皮早日斷腳

19歲世杯決賽入波囂得起

見到哦港女係ig 麥包比😍😍
好撚嘔心

其實佢左d咩 個個都鬧佢

球玉

真係好撚想打柒佢個死龜頭

全力反包皮 助我朗登基

佢都叫閪？咁列比錫個d又好好品

贏波都唔俾人威

19歲世界盃決賽入波
身價過硬兩億歐
每星期揾幾球港紙
有是但一樣我囂過佢都仲得

其實個杯有無洗過？

啲報紙已經吹到佢 廿歲仔得天下
仲攞碧咸同佢比

以前見到亨狗入波串柒柒都想打爆部電視

碧咸無得同佢比
宜家講緊美斯,比利,肥馬

碧咸有咩資格同佢比
除左都係踢過psg無樣似

尼馬仲嬲嬲豬
又要做PSG大佬但又無世界盃

見到反法班人個嬲樣我心都涼撚埋

羸波主要靠 教練 而唔係球員

二戰時期既法國 俾人十零日就收左皮
拿破崙時期既法國 一樣既人種 征服左大半個歐洲

拿破崙係科西嘉人
早幾年出世就唔係法國人了

佢永遠都去唔到美斯牙朗既地位
因為毫無星味重要生到成隻忍者龜咁
球品又差

我唔係話撐包皮，但20歲話人永遠都去唔到美斯牙朗既地位會唔會太武斷

誇張講句我都唔會話史達寧一世去唔到比利既地位

人地一個禮拜拎緊你幾年人工呀

C朗出道果時高登都係話佢地永遠超越唔到朗尼

現實成功又點，網上超越到連登仔咩

20歲 final入波攞埋世界盃
你都可以串㗎

幾年？有冇計錯？

c朗出道你就上高登
上到今年仲上連登

你真係

其實仲係淨係識推右邊
難啲去到球王級
唔係反擊小啲空位都難發揮

有乜撚野問題呀柒頭

Dse夠連登仔黎先算啦
現實殘酷 dse衰左你踢波幾勁都冇用

人地搏盡無悔，蓋狗你識咩
不過都擔心個死𡃁仔退左休要去做跟車

橙色果隻呀

咁你有排嬲

佢係有料到 起碼仲有十年玩

清老泥？

Gotze之流

酸撚到 你班死窮閪

C朗03年出道
上足15年_登

忠實網民

已超越美斯、尼馬

達到比利級數

我都係03開始上，有乜問題

呢d nigga好快自甘墮落 之前咪又係吹普巴吹到上天

我都係

攤冠軍唔通喊咩

笑撚死 你夠係忽然反包皮迷

拎世界盃唔囂張唔通等拜山先囂？
反得黎都要有pt啦係嘛

請問普巴有咩問題？

我都想連登仔繼續反，反多d 慣例越反越勁

今屆世界盃睇到認真執行戰術既普巴有幾癲
仲拎普巴黎做反面教材？

傻西求其拎普巴出黎講以為好識波

19歲已經做到99.99%人成世唔會做到嘅嘢

佢一星期港紙幾百萬
大部分人幾年都搵唔到

今屆佢對比利時果場肉酸左d姐

😛張家輝好靚仔？

笑L死

易過打機，不過其實佢啲對手係世界級球員

係食牌嗰吓射走個波無品
但囂張係吹佢唔脹
真係好有實力

佢依家要爆鳩人
真係話過就過 on99

拎世界冠軍都唔囂得咁幾時先囂得?

19歲就幫人定位

20年睇波經驗連登仔話因爲有簡迪

係咪非洲隊贏咗世界盃？

利申冇睇開波

下 佢19歲踢第一屆世界盃 表現好鍾意佢又叫忽然球迷？

上場簡迪咁差又咁早換走，唔知普巴靠邊個呢

有咩問題，上雙登有限期？

盃都捧埋都唔囂得 唔通登基先俾囂

雖然都唔like法國呢隊野 但係佢上線的確贏哂一堆強隊捧盃

見到摩迪個衰樣真係心都涼撚埋

咁講真 廿歲去到世界頂峰你都會咁啦
係呢個性格成就佢場上既膽色

咪係 老老實實今屆普巴啲表現重穩定過包皮 踢法 又成熟咗 咁都有得插

成班連登仔係到話人，酸撚到

咁都叫忽然球迷?
洗唔洗佢出世我就中意佢呀?

France's Kylian Mbappe, 19-year-old phenom, will donate World Cup earnings to charity

新一代慈善球王

閪撚到要，想打佢個鳩頭，同基斯文一樣咁仆街

但係我之前係摩納哥就已經睇好佢鍾意佢見到佢而家有小小向屁馬咁發展落去真係覺得好曬

靚仔d就完美

撚有佢份射十二碼咩 球乜撚野玉

而家先知香港咁多法國女球迷 一個二個係到very proud of you France

之前吹到上天，但依兩年根本冇乜進步，甚至退步，你覺得佢好出色咩

好嬲豬呀？

其實港女識佢好大成份係因為麥包兩個字

想嘔

已經好靚仔

為左睇呢個圖

阿祖記球迷
你係咪睇得波多 少用左腦諗野 搞到咁
我講緊既係 唔同領導人 領導相同既國家 人種 會有唔同既結果
唔係領導人 一定要同果個國家 同血統阿
洗撚得佢係乜西嘉人咩
拋書包之前 你都係操左 閱讀理解先啦

你本身段野都同個post無關係啦
麥包皮比愛美麗教果陣都勁呀, 關教練撚事
你係咪又係拋書包呀柒頭
你自己無里頭講左去二戰就得, 人地回返你就屌鳩人
我建議你真係咪撚上波台啦牙經濟學家

唔知乜柒經濟學家, 解釋下依個post同教練有咩關係?
你係咪少睇波呀, 麥包皮踢psg都勁到仆街
關教練撚事咩
無啦啦走入黎講教練, 你自己拋書包咋?

基斯文點仆街法

成日扮晒野插水搏罰球或12碼
仲要D戲好撚差

依家即係單打我朗啫

贏左就係贏左架啦 自由市場 樓主老母就自由啦

咁樣都唔囂先得人驚

58 - Paul Pogba has won more duels than any other midfielder at the 2018 World Cup (58).

又係靠簡迪係咪

決賽果場普巴踢得好過簡迪 簡迪上半場好似未入到局

見到樓豬個閪樣真係火都黎撚埋

最撚憎啲忽然撚聖人上身又話佢呢樣個樣

屌你d懶音,左你老母

去到邊都拎過聯賽冠軍

人品好 球品先會好

冷靜少少啦。
你地見到佢講句nigga 都唔敢啦
仲想同人開拖？
照下鏡望下自己先啦

本來個印象係喺更衣室畀隊友笑鳩佢忍者龜都仲笑笑口嘅傻仔
點知一到世界盃邪氣外露 做埋啲閪嘢

利申：無睇法甲

對烏拉圭插水想拖時間比高甸屌
對比利時控住個波唔比人

仲有冇做其他閪野

點解唔叫M巴比
好似C朗拿度咁

我都覺

算啦，香港人係咁架啦，逢紅必反

見到呢句就諗起佢對阿根廷個場 真係跑得好撚快